# Informations importantes
Ce projet Gitlab est maintenant FERMÉ !! 
Projet déplacé sous [lc-phonecontrol-plugin/androidApp](https://gitlab.com/sae-life-compagnon/lc-phonecontrol-plugin/-/tree/main/androidApp)

(Vous pouvez quand même consulter l'historique des modifications et des commits ici)